要封機場就朝早七點前封

啲人個個翻朝早八點
你咁晏有hi用咩